猥褻男「騷擾+戲弄」！印度女把人綁樹上 狠斷他「命根子」給教訓

▲女子因為遭受騷擾跟戲弄，將男子陰莖砍斷。（圖／翻攝自太陽報）
國際中心／綜合報導
印度孟買一名女子長期受到一名30歲男子的騷擾跟戲弄，為了要教訓這名男子，她夥同2名朋友，把人引誘到一個偏僻的地方綁在樹上，並將男子的「生殖器」砍下後逃離現場。
根據外媒報導，這起事件發生在印度孟買附近的棟比夫利（Dombivali），該名涉案女子的姓名未被公開，她告訴調查人員，遭到攻擊的30歲男子曾經騷擾跟戲弄過她，儘管她多次「警告」，但男子仍持續做出一樣的行為，她已經受夠了這種對待，所以決定給這人「上一課」。
女子在2名朋友的協助之下，將男子引誘到鐵路附近一處偏僻的地方，3人先是壓倒並毆打該名男子，隨後將人綁在樹幹上用武器將其的生殖器砍掉；當地居民在發現滿身是傷的男子後報警，並將人緊急送醫。
報導中指出，男子的傷勢相當嚴重，治療仍在進行當中；而犯案女子及其共犯也已經遭到警方逮捕，預計在近日出庭接受審判。

用什麼武器?

指甲鋏